尼馬阿妹生日未?

今年仲未收爐準備番巴西攪阿妹生日既